[
  {
    "prompt": "Qu'elle est la capital de la Lithuanie? ",
    "answer": "Vilnius",
    "choices": [
      "Kaunas",
      "Vilnius",
      "Klaipeda",
      "Utena"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Combien de continents y a-t-il sur Terre ? ",
    "answer": "7",
    "choices": [
      "4",
      "10",
      "6",
      "7"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel pays a pour capitale Canberra ?",
    "answer": "Australie",
    "choices": [
      "Canada",
      "Angleterre",
      "Australie",
      "Nouvelle-Zélande"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Dans quel pays se trouve la ville de Rio de Janeiro?",
    "answer": "Brésil",
    "choices": [
      "Brésil",
      "Portugal",
      "Bolivie",
      "Argentine"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Dans quel pays traverse majoritairement la chaine de montagne Oural",
    "answer": "Russie",
    "choices": [
      "Chine",
      "Arménie",
      "Ouzbékistan",
      "Russie"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quelle rivière traserve Londres",
    "answer": "Thames",
    "choices": [
      "Rhin",
      "Volga",
      "Thames",
      "Danube"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel pays est connu pour sa grande muraille",
    "answer": "Chine",
    "choices": [
      "Chine",
      "Mongolie",
      "Russie",
      "Corée"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel est le nom de la chaîne de montagnes qui traverse l'Amérique du Sud ?",
    "answer": "Andes",
    "choices": [
      "Alpes",
      "Andes",
      "Oural",
      "Andes"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quelle est la capital de l'Espagne?",
    "answer": "Madrid",
    "choices": [
      "Madrid",
      "Séville",
      "Gérone",
      "Bilbao"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quelle est la plus grandes île du monde?",
    "answer": "Groenland",
    "choices": [
      "Madagascar",
      "Groenland",
      "Bahamas",
      "Bornéo"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quelle montagne est la plus haute du monde ?",
    "answer": "Mont Everest",
    "choices": [
      "K2",
      "Mont Blanc",
      "Mont Everest",
      "Kilimandjaro"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel est le plus haut volcan du monde ?",
    "answer": "Nevado Ojos del Salado",
    "choices": [
      "Kilimandjaro",
      "Mauna Loa",
      "Mont Fuji",
      "Nevado Ojos del Salado"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel pays est connu pour ses temples d'Angkor Wat ?",
    "answer": "Cambodge",
    "choices": [
      "Laos",
      "Cambodge",
      "Russie",
      "Vietnam"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel est la capital du Canada?",
    "answer": "Toronto",
    "choices": [
      "Ottawa",
      "Vancouver",
      "Toronto",
      "Montréal"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel pays est le plus peuplé du monde ?",
    "answer": "Chine",
    "choices": [
      "Inde",
      "Indonésie",
      "Chine",
      "États-Unis"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel pays est le plus peuplé du monde ?",
    "answer": "États-Unis",
    "choices": [
      "États-Unis",
      "France",
      "Russie",
      "Canada"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel est le nom de la mer entre l'Arabie et l'Afrique ?",
    "answer": "Mer Rouge",
    "choices": [
      "Mer Rouge",
      "Mer Blanche",
      "Mer Caspienne",
      "Mer Noire"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel est le plus grand lac d'eau douce du monde par superficie ?",
    "answer": "Lac Supérieur",
    "choices": [
      "Lac Supérieur",
      "Lac Victoria",
      "Lac Baïkal",
      "Lac Titicaca"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel est le plus grand désert chaud du monde ?",
    "answer": "Sahara",
    "choices": [
      "Mojave",
      "Sahara",
      "Désert Syrien",
      "Kalahari"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel est la capital de l'Ecosse ?",
    "answer": "Edimbourg",
    "choices": [
      "Glasgow",
      "Edimbourg",
      "Aberdeen",
      "Newcastle"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quelle est la capitale de l'Allemagne ?",
    "answer": "Berlin",
    "choices": [
      "Berlin",
      "Bonn",
      "Munich",
      "Hannover"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quelle quel pays se trouve la ville de Turin",
    "answer": "Italie",
    "choices": [
      "Italie",
      "France",
      "Autriche",
      "Suisse"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel pays est célèbre pour ses moulins à vent et ses tulipes ?",
    "answer": "Pays-Bas",
    "choices": [
      "Belgique",
      "Pays-Bas",
      "Allemagne",
      "Espagne"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Où se situe le Machu Picchu? ",
    "answer": "Pérou",
    "choices": [
      "Chili",
      "Pérou",
      "Argentine",
      "Brésil"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quelle mer est connue pour sa forte salinité et sa flottaison facile ?",
    "answer": "Mer Morte",
    "choices": [
      "Mer Noire",
      "Mer Rouge",
      "Mer Morte",
      "Mer Blanche"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quelle est la capitale de l'Argentine ?",
    "answer": "Buenos Aires",
    "choices": [
      "Buenos Aires",
      "Santa Fe",
      "Lima",
      "Santiago"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel est le pays qui compte le plus grand nombre d’îles dans le monde ?",
    "answer": "Suède",
    "choices": [
      "France",
      "Suède",
      "Japon",
      "Indonésie"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel pays a pour capitale Reykjavik ?",
    "answer": "Islande",
    "choices": [
      "Islande",
      "Norvège",
      "Groenland",
      "Danemark"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel pays est connu comme le pays du soleil levant ?",
    "answer": "Japon",
    "choices": [
      "Japon",
      "Corée",
      "Chine",
      "Philipine"
    ]
  },
  {
    "prompt": "Quel est le plus long fleuve du monde ?",
    "answer": "Amazone",
    "choices": [
      "Nil",
      "Volga",
      "Amazone",
      "Seine"
    ]
  }
]